## La doc :
https://fr.nuxtjs.org/ > nuxt (serveur node/express avec du vue)

https://vuetifyjs.com/en/ > Framework de vue, plein d'options déjà disponibles

https://vuejs.org/ > La doc de vue quand même

  # To get started:

        cd dash
        npm run dev

  # To build & start for production:

        cd dash
        npm run build
        npm run start